香港正義之火蔓延美國總統選舉議題

希拉莉見NBA事件激起廣大市民公憤，佢都出來抽水了，下次總統選舉支唔支持香港成為美國總統選票問題